| | | | | | | | | | |
|-|-|-|-|-|-|-|-|-|-|
|Набор тестов|ID|Название|Результат теста|Ссылка на тест|Конфигурация|Автоматизирован|Дата/время результата|Автор|Дефекты|
|TUTU|131|Осмотр старта TUTU|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/131|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |На начальном экране нет Поиск, Профиль, Найти билеты, Идеи поездок, кнопка включения уведомлений, смены темы, поля место отправления , место прибылтия, даты и кол-во пассажиров.|
|TUTU|135|Запуск приложения на HD разрешении|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/135|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |На начальном экране нет Поиск, Профиль, Найти билеты, Идеи поездок, кнопка включения уведомлений, смены темы, поля место отправления , место прибылтия, даты и кол-во пассажиров.|
|TUTU|137|Введение данных профиля(+)|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/137|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет кнопки профиль|
|TUTU|138|Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/138|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет Профиль, нет даты прибытия|
|TUTU|139|Пропал интернет Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/139|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет Профиль, дата прибытия|
|TUTU|140|Осмотр старта TUTU в альбомном режиме|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/140|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Поворот приложения произошёл, но нет возможности выбрать вторую дату|
|TUTU|141|Отмена оплаты билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/141|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата|
|TUTU|142|Выбор прошлой даты билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/142|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет кнопки поиск|
|TUTU|143|Не даю согласие на обработку Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/143|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера дата возврата|
|TUTU|144|Фильтр мест в вагоне Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/144|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата|
|TUTU|145|Пределы пассажиров Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/145|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата|
|TUTU|146|Дети до 2-х лет Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/146|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата|
|TUTU|147|Одинаковый город Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/147|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата|
|TUTU|148|Смена городов заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/148|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата|
|TUTU|149|Заказ уведомления на билет ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/149|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |нет Поиск, вместо неё кнопка Узнать расписание и цены|
|TUTU|150|Геолокация при выборе билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/150|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет выбора по геолокации|
|TUTU|151|Сортировка вагонов Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/151|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата|
|TUTU|152|Выбор новой даты из раздела рейсов Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/152|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата|
|TUTU|153|Сеть 3G Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/153|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата|
|TUTU|154|Фильтр отправления вагонов Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/154|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата |
|TUTU|155|Фильтр Рейтинг вагонов Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/155|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата |
|TUTU|156|Фильтр стоимость вагонов Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/156|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата |
|TUTU|157|Фильтр время пути вагонов Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/157|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет датапикера Дата возврата |
|TUTU|158|Фильтр кнопкой Рейтинг 8+ вагонов Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/158|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Кнопка поиск называется по другому, нет фильтра 8+ |
|TUTU|159|Фильтр кнопкой Отправление вечером вагонов Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/159|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |нет фильтров |
|TUTU|160|Выбор пасс. из Тип Вагона Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/160|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |нет выбора пассажирова из Тип вагона |
|TUTU|161|Ограничение выбора мест Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/161|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Ограничение выбора не работает, при выборе больших мест, приложение предлагает дальше заполнить пассажирские данные на то количество которое выбрано по местам|
|TUTU|162|Уведомление предзаказа билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/162|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Кнопки Поиск нет, кнопка Найти билеты называется по другому |
|TUTU|163|Смена языка приложения  TUTU|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/163|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |нет выбора языка |
|TUTU|164|Авторизация по паролю TUTU|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/164|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Steps № "| Action "| Expected "| Outcome 1 "| Осмотр страницы "| Видны кнопки Поиск, Заказы, Помощь, Профиль, Найти билеты, Идеи поездок, логотип TUTU, кнопка включения уведомлений, смены темы, поля место отправления , место прибылтия, даты и кол-во пассажиров. "| 🔴 [Failed] 2 "| Нажать Профиль "| "| 🔴 [Failed] 3 "| Нажать кнопку Войти "| "| 🟢 [Passed] 4 "| Ввести корректный логин и некорректный пароль "| Уведомление "Без пароля никак", вход не осуществлён "| 🟢 [Passed] 5 "| Ввести корректный логин и корректный пароль "| Вход осуществлён "| 🟢 [Passed]  Postconditions № "| Action "| Outcome  шаг 1 и 2 не выполними из-за отсутствия кнопок|
|TUTU|165|Лимит ввода при авторизаций по паролю TUTU|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/165|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Steps № "| Action "| Expected "| Outcome 1 "| Осмотр страницы "| Видны кнопки Поиск, Заказы, Помощь, Профиль, Найти билеты, Идеи поездок, логотип TUTU, кнопка включения уведомлений, смены темы, поля место отправления , место прибылтия, даты и кол-во пассажиров. "| 2 "| Нажать Профиль "| "| 3 "| Нажать кнопку Войти "| "| 🟢 [Passed] 4 "| Ввести корректный логин и некорректный пароль "| Уведомление "Без пароля никак", вход не осуществлён "| 🟢 [Passed] 5 "| Ввести корректный логин и некорректный пароль "| Уведомление "Без пароля никак", вход не осуществлён "| 🟢 [Passed] 6 "| Ввести корректный логин и корректный пароль "| Уведомление Превышен лимит ввода неверных логина и пароля, вход не осуществлён "| 🟢 [Passed]  Postconditions № "| Action "| Outcome шаг 1 и 2 не выполнены нет кнопок|
|TUTU|166|Ввод спецсимволов в ОТКУДА ЖД|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/166|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Не предлагает города значимые|
|TUTU|167|Работа аппаратной кнопки назад|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/167|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет раздела ПОИСК|
|TUTU|168|Сеть 2G Заказ билета ЖД плацкарт|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/168|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |Нет Поиск и дата возврата|
|TUTU|180|Просмотр пассажиров TUTU|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/180|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |нет Профиль, |
|TUTU|181|Просмотр уведомлений TUTU|Провален|https://team-arpd.testit.software:443//projects/127/tests/181|Яндекс Браузер 23.5.3 Android 12 Mobile Device|Нет|13.06.2023 17:59:49| |нет Профиль, |
